記得check信箱 開始收到蛇齋餅糭宣傳單張

選舉來了 呢排開始收到各議員既工作報告（咁多年任期之前又唔見收到）
相信屋企都有好多藍絲廢老廢中
記得呢排要勤力開信箱
係家中班藍屍睇到之前要dump左佢先
唔好比機會蛇齋餅糭再洗屋企堆藍絲腦

後生應該參加
攞佢資源
然後派街坊
黃圍成功爭取系列

食晒d蛇齋餅粽然後咪撚投佢

侯先已經dum撚左 張DAB單張
但係廢老收唔收都係會投 其實冇乜用

態度正確

Dum得好呀 唔理有冇用啦 起碼減低佢地曝光率
你對著民賤聯d嘴臉都唔開胃啦

俾個粽黎食下先講啦